未來人話你聽六合彩開咩numbers

1-49必中

如果唔係咁點

咪咁小學雞啦， 信不信由你